<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<CustomMetadata xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
    <label>Trade-in Lang (No Decommission) ITA</label>
    <protected>false</protected>
    <values>
        <field>PicklistValue__c</field>
        <value xsi:type="xsd:string">Formulazione della permuta (Ritiro non consentito)</value>
    </values>
    <values>
        <field>Value__c</field>
        <value xsi:type="xsd:string">Illumina è lieta di offrire i prezzi speciali elencati sopra per |[Type in number of instruments (spelled out), the numerical value, full name of the product and the catalog number. Example: one (1) Certified Pre-Owned MiSeq System (Catalog # SY-410-1101) (“CPO MiSeq”)]| a condizione che il cliente soddisfi  tutte le condizioni elencate di seguito. Se tutte le condizioni non sono soddisfatte, i prezzi sopra saranno riportati al valore di listino standard e saranno fatturati al Cliente di conseguenza.
CONDIZIONI DI VENDITA:
• Il Cliente accetta di inviare a Illumina un ordine di acquisto per tutti i prodotti elencati in questo Preventivo prima della Data di Scadenza elencata a pagina 1 di questo Preventivo. L&apos;ordine di acquisto deve fare riferimento a questo Preventivo.
• Il Cliente accetta di restituire a Illumina e di trasferire tutti i diritti, i titoli di proprietà e gli interessi detenuti in |[Type in number of instruments (spelled out), the numerical value, full name of the product and serial number. Example: one (1) HiSeq 2500 Sequencing System (Serial Number: HSQ-7001055)]| (qui di seguito l’ &quot;Apparecchiatura&quot;) entro 30 (trenta) giorni dall&apos;installazione del |POPULATE INSTRUMENT NAME|.
• Il Cliente accetta che per qualsiasi credito di permuta da applicare, 1 (uno) strumento deve essere negoziato per ciascun acquisto di |POPULATE INSTRUMENT NAME|. Per ciascun acquisto di CPO MiSeq deve essere applicato un massimo di 1 (uno) credito di permuta.
• Il Cliente accetta che, salvo quanto diversamente concordato per iscritto da Illumina, i Prodotti sopra elencati verranno spediti con il trasferimento della titolarità e il rischio di perdita al punto di destinazione, trasporto prepagato e aggiunto. Di conseguenza, il Cliente accetta che gli ordini con i criteri di accettazione non avranno diritto ai prezzi speciali elencati sopra.
• Il Cliente accetta che se l&apos;Apparecchiatura non viene restituita a Illumina, o Illumina non è autorizzata a rimuovere l&apos;Apparecchiatura, entro 30 (trenta) giorni dall&apos;installazione del |POPULATE INSTRUMENT NAME|, Illumina fatturerà al Cliente l&apos;importo dello sconto ricevuto come parte di questa promozione.
• Il Cliente fornirà tutta l&apos;assistenza ragionevole a Illumina o al suo agente per la rimozione fisica dell&apos;apparecchiatura dalla sede del cliente.
• Il Cliente accetta che il titolo di proprietà e il rischio di perdita per l&apos;Apparecchiatura restituita siano trasferiti a Illumina al momento della spedizione dalla sede del Cliente.
• Con il collocamento di un ordine connesso a questo Preventivo, il Cliente dichiara e garantisce che, a partire dalla data di collocamento di tale ordine, (i) lo stesso detiene il titolo di proprietà sull&apos;Apparecchiatura; (ii) l&apos;Apparecchiatura non è stata modificata a meno che la modifica non sia stata autorizzata da Illumina; e (iii) l&apos;Apparecchiatura è priva di qualsiasi rischio biologico, gravame, accordo di leasing e altro diritto di garanzia di qualsiasi genere. Il Cliente accetta di fornire qualsiasi documento scritto inclusa, a titolo esemplificativo ma non esaustivo, una fattura di vendita (&quot;BOS&quot;) ragionevolmente richiesta in connessione con le suddette dichiarazioni e il trasferimento dell&apos;Apparecchiatura a Illumina o al suo agente.
• Il Cliente accetta di fare riferimento alla tecnologia di Illumina per qualsiasi pubblicazione, presentazione pubblica, annuncio pubblico e comunicato stampa derivante dall&apos;uso dei prodotti e/o servizi elencati in questo Preventivo.
• Il Cliente accetta che qualsiasi ordine effettuato in relazione a questo Preventivo sarà disciplinato dai Termini e Condizioni di vendita Illumina - Merci allegati.
• Questo Preventivo non può essere combinato con ulteriori sconti.</value>
    </values>
</CustomMetadata>
