<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<CustomMetadata xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
    <label>Trade-in Lang (Allow Decommission) JP</label>
    <protected>false</protected>
    <values>
        <field>PicklistValue__c</field>
        <value xsi:type="xsd:string">下取りをする場合の文言 （デコミッションを認める場合）</value>
    </values>
    <values>
        <field>Value__c</field>
        <value xsi:type="xsd:string">［装置（名称を記載すること）の番号、数、製品のフルネームとカタログ番号を記入すること。例：認定中古MiSeqシステム（カタログ番号SY-410-1101）１点(「CPO MiSeq」)］|  は、以下の要件がすべて満たされることを条件として、上記の特別価格で提供させていただきます。 以下の条件が一つでも満たされない場合には、通常の定価が適用され、請求書は通常の定価で発行されます。 
取引条件 
本見積書に記載された全製品について、本見積書に記載された有効期限までにご注文ください。ご注文書に、本見積書によるものである旨をご記入ください。|［装置（名称を記載すること）の番号、数、製品のフルネームとシリアル番号を記入すること。例：HiSeq 2500 シーケンシングシステム１点（シリアル番号： HSQ-7001055）］|（以下「本装置」といいます。）を、|「装置名」|の設置から30日以内にイルミナに返却し、すべての権利、権原及び利益をイルミナに譲渡していただきます。当事者間で合意した場合には、本装置をイルミナにご返却いただく代わりに、お客様のもとで本装置をデコミッションさせていただく場合があります。デコミッション後は、本装置は永久に使用不能となります。  
・　下取り価格を代金からお値引きする際には、|「装置名」|一台のご購入につき、装置一台の下取りとさせていただきます。|「装置名」|一台のご購入に対して、下取りによるお値引きは、下取装置一台分までとさせていただきます。 
・イルミナが書面で別段の取扱いを認めない限り、上記の商品の出荷においては、目的地において所有権と危険負担が移転すること、輸送料を前払いで料金に上乗せすることとします。したがって、受入れに条件が付されたご注文については、上記の特別価格は適用されません。 
・|「装置名」|の設置から30日以内に、本装置がイルミナに返却されない場合、またはイルミナが本装置をデコミッションできない場合には、このプロモーションによるお値引金額相当額を請求させていただきます。 
・本装置をお客様の施設から撤去する際には、イルミナまたはイルミナの販売店、運送業者等にご協力ください。 
・返品される本装置の所有権と危険負担は、お客様の施設から出荷される時点でイルミナに移転します（デコミッションの場合には適用されません。）。デコミッションの場合には、デコミッションされた装置の所有権はお客様に残ります。 
・本見積書に基づいて発注を行うことにより、お客様は、ご注文日の時点で、(i) 本装置の所有権を有していること、(ii) 本装置について、イルミナが承認していない改変がなされていないこと、(iii) 本装置には、一切のバイオハザード、担保物権、賃借権及びその他の担保権がついていないことを、表明し保証したこととなります。お客様には、上記の表明と、イルミナまたはその代理人に本装置を譲渡することについて、譲渡証書（「BOS」）等の必要な書面をご提供いただきます。 
・イルミナのテクノロジーについては、本見積書に記載された製品及び（または）サービスの使用結果についての出版物、公開プレゼンテーション、公表物及びプレスリリースをご参照ください。  
・本見積書に基づくご注文については、本見積書に添付されたイルミナの販売条件（製品）が適用されるものとします。 
・本見積書によるお値引きは、他のお値引きとは併用できません。</value>
    </values>
</CustomMetadata>
