<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<CustomMetadata xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
    <label>Dynamic Contract Dates ES</label>
    <protected>false</protected>
    <values>
        <field>PicklistValue__c</field>
        <value xsi:type="xsd:string">Fechas dinámicas de contratación</value>
    </values>
    <values>
        <field>Value__c</field>
        <value xsi:type="xsd:string">Información suministrada únicamente con fines informativos: le informamos que cuando la fecha efectiva de comienzo/finalización del periodo de vigencia del plan de mantenimiento mencionado anteriormente (en lo sucesivo, el «Plan de Mantenimiento») no se especifique o esté por confirmar, la fecha efectiva del/de los Plan(es) de Mantenimiento mencionado(s) en el presente será: i) el día siguiente al vencimiento de la Garantía de Reparación de Equipos; o, ii) si el Plan de Mantenimiento no comienza inmediatamente después del vencimiento de otro plan de mantenimiento/de la Garantía de Reparación de Equipos, el día que Illumina acepte el pedido del Cliente de un Plan de Mantenimiento; y, en cualquier caso, iii) si el sistema no cuenta con un plan de mantenimiento en la fecha de aceptación por parte de Illumina del pedido de un nuevo Plan de Mantenimiento, y cuando Illumina, a su juicio, lo estime necesario, las condiciones i) y ii) anteriores estarán sujetas a la inspección previa del sistema y de los equipos auxiliares por parte de Illumina a fin de comprobar que estos reúnen los requisitos para beneficiarse de un Plan de Mantenimiento. Pueden aplicarse cargos por este servicio que se notificarán por adelantado. Illumina se reserva el derecho exclusivo de no exigir el cumplimiento de los requisitos de recertificación del sistema cuando el tiempo transcurrido tras el vencimiento de un contrato de mantenimiento no supere los 30 días.</value>
    </values>
</CustomMetadata>
