<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<CustomMetadata xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
    <label>Trade-in Lang (Allow Decommission) GER</label>
    <protected>false</protected>
    <values>
        <field>PicklistValue__c</field>
        <value xsi:type="xsd:string">Inzahlungnahme Text (Außerbetriebnahme zulassen)</value>
    </values>
    <values>
        <field>Value__c</field>
        <value xsi:type="xsd:string">Inzahlungnahme Text 
(Außerbetriebnahme zulassen)	Illumina freut sich, die oben genannten Sonderpreise anbieten zu können für  |[Type in number of instruments (spelled out), the numerical value, full name of the product and the catalog number. Example: one (1) Certified Pre-Owned MiSeq System (Catalog # SY-410-1101) (“CPO MiSeq”)]| abhängig davon, dass der Kunde sämtliche nachstehend aufgeführten Bedingungen erfüllt. Wenn nicht alle Bedingungen erfüllt sind, gelten statt der oben genannten Preise die Standardlistenpreise und werden dem Kunden entsprechend in Rechnung gestellt. 
VERKAUFSBEDINGUNGEN: 
Der Kunde verpflichtet sich, Illumina eine Bestellbestätigung für alle in diesem Angebot aufgeführten Produkte vor dem auf Seite 1 dieses Angebots angegebenen Ablaufdatum zu übermitteln. Die Bestellbestätigung muss auf dieses Angebot verweisen. Der Kunde verpflichtet sich, an Illumina alle Rechte, Besitzansprüche und Anteile an folgenden Produkten |[Type in number of instruments (spelled out), the numerical value, full name of the product and serial number. Example: one (1) HiSeq 2500 Sequencing System (Serial Number: HSQ-7001055)]| (nachfolgend „Gerät“) innerhalb von dreißig (30) Tagen nach der Installation des |POPULATE INSTRUMENT NAME| zu übertragen. Wenn beide Parteien dies vereinbart haben, kann Illumina die Geräte beim Kunden außer Betrieb nehmen, anstatt die Geräte zurückzunehmen. Die Außerbetriebnahme führt dazu, dass die Geräte dauerhaft deaktiviert werden.  
• Der Kunde stimmt zu, dass für eine etwaige Inzahlungnahme ein (1) Gerät für jedes gekaufte |POPULATE INSTRUMENT NAME| eingetauscht werden muss. Es wird jeweils höchstens eine (1) Inzahlungnahme pro Kauf eines |POPULATE INSTRUMENT NAME| gewährt. 
• Der Kunde stimmt zu, dass, sofern nicht anders schriftlich mit Illumina vereinbart, Eigentumsrechte und Verlustrisiko der oben genannten Waren am Bestimmungsort (vorausbezahlte Fracht und Zuschlag) auf den Kunden übergehen. Dementsprechend erklärt sich der Kunde damit einverstanden, dass Bestellungen mit Annahmekriterien nicht für die oben genannten Sonderpreise in Betracht kommen. 
• Der Kunde stimmt zu, dass Illumina dem Kunden den Betrag des im Rahmen dieser Aktion erhaltenen Rabatts in Rechnung stellen wird, wenn das Gerät nicht innerhalb von dreißig (30) Tagen nach der Installation des |POPULATE INSTRUMENT NAME| an Illumina zurückgegeben wird oder Illumina nicht berechtigt ist, das Gerät außer Betrieb zu nehmen. 
• Der Kunde ist verpflichtet, Illumina oder seinem Vertreter jede angemessene Unterstützung bei der physischen Entfernung der Geräte aus der Anlage des Kunden zu gewähren. 
• Der Kunde stimmt zu, dass Besitzrecht und Verlustrisiko für die zurückgegebenen Geräte nach dem Versand von der Anlage des Kunden an Illumina übergehen (gilt nicht bei Stilllegung). Im Falle einer Außerbetriebnahme bleibt das stillgelegte Gerät im Eigentum des Kunden. 
• Durch die Erteilung einer Bestellung im Zusammenhang mit diesem Angebot versichert und garantiert der Kunde, dass zum Zeitpunkt der Auftragserteilung (i) das Eigentum an den Geräten besteht, (ii) die Geräte nicht modifiziert wurden, es sei denn, dies wurde von Illumina genehmigt, und (iii) die Geräte frei von allen Biogefahren, Pfandrechten, Leasingvereinbarungen und anderen Sicherungsrechten jeglicher Art sind. Der Kunde verpflichtet sich, alle schriftlichen Unterlagen zur Verfügung zu stellen, einschließlich, aber nicht beschränkt auf einen Kaufvertrag (Bill of Sale - &quot;BOS&quot;), die im Zusammenhang mit den vorgenannten Ausführungen und der Übertragung der Geräte an Illumina oder seinen Vertreter angemessenerweise angefordert werden. 
• Der Kunde erklärt sich damit einverstanden, bei allen Veröffentlichungen, öffentlichen Präsentationen, öffentlichen Ankündigungen und Pressemitteilungen, die sich aus der Verwendung der in diesem Angebot aufgeführten Produkte bzw. Dienstleistungen ergeben, auf die Technologie von Illumina zu verweisen.  
• Der Kunde stimmt zu, dass jede Bestellung, die im Zusammenhang mit diesem Angebot erfolgt, den beigefügten Allgemeinen Verkaufsbedingungen von Illumina unterliegt. 
• Dieses Angebot darf nicht mit zusätzlichen Rabatten kombiniert werden.</value>
    </values>
</CustomMetadata>
