<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<CustomMetadata xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
    <label>Trade-in Lang (No Decommission) FR</label>
    <protected>false</protected>
    <values>
        <field>PicklistValue__c</field>
        <value xsi:type="xsd:string">Formule de reprise (Sans mise hors service)</value>
    </values>
    <values>
        <field>Value__c</field>
        <value xsi:type="xsd:string">Illumina a le plaisir de proposer le prix spécial indiqué ci-dessus pour |[Type in number of instruments (spelled out), the numerical value, full name of the product and the catalog number. Example: one (1) Certified Pre-Owned MiSeq System (Catalog n°  SY-410-1101) (“CPO MiSeq”)]| subordonné à la satisfaction par le Client de toutes les conditions indiquées ci-dessous. Si toutes les conditions ne sont pas satisfaites, les prix ci-dessus seront rétablis aux tarifs standards et facturés au Client en conséquence. 
CONDITIONS DE VENTE : 
• Le Client accepte de fournir à Illumina un bon de commande pour tous les produits figurant au présent Devis avant la Date d&apos;expiration indiquée à la page 1 du présent Devis. Le bon de commande doit citer en référence le présent Devis. 
• Le Client accepte de retourner à Illumina et de lui céder l’ensemble des droits, titres de propriété et intérêts sur |[Type in number of instruments (spelled out), the numerical value, full name of the produit and serial number. Example: one (1) HiSeq 2500 Sequencing System (Serial Number: HSQ-7001055)]| (ci-après le “Matériel”) dans un délai de trente (30) jours suivant l’installation du |POPULATE INSTRUMENT NAME|.  
• Le Client accepte que, pour permettre l’application de tout crédit de reprise, un (1) instrument soit repris pour chaque achat de |POPULATE INSTRUMENT NAME|. Un (1) crédit de reprise au maximum sera appliqué pour chaque achat de CPO MiSeq. 
• Le Client accepte que, sauf sauf accord contraire écrit de la part d&apos;Illumina, les Marchandises figurant ci-dessus soient expédiées avec transfert de propriété et des risques de perte au point de destination, avec frais de port prépayés et ajoutés à la facture. En conséquence, le Client accepte que les commandes comportant des critères d’acceptation ne puissent pas faire l’objet des prix spéciaux indiqués ci-dessus. 
• Le Client accepte que, si le Matériel n’est pas retourné à Illumina, ou si Illumina n&apos;est pas autorisée à mettre hors service le Matériel dans un délai de trente (30) jours suivant l’installation du |POPULATE INSTRUMENT NAME|, alors Illumina facture le Client du montant de la réduction reçue dans le cadre de la présente promotion. 
• Le Client s’engage à fournir toute assistance raisonnable à Illumina ou à son mandataire concernant l’enlèvement physique du Matériel des locaux du Client. 
• Le Client accepte que le titre de propriété et le risque de perte relatifs au Matériel retourné soient transférés à Illumina dès l’expédition à partir des locaux du Client. 
• Par le fait de passer une commande en référence au présent Devis, le Client déclare et garantit que, à la date où ladite commande est effectuée, (i) il détient le titre de propriété du Matériel ; (ii) le Matériel n’a pas été modifié, à moins que la modification ait été autorisée par Illumina ; et (iii) le Matériel est libre de tout danger biologique, gage, accord de crédit-bail ou autre droit de rétention, de quelque nature qu’il soit. Le Client accepte de fournir tout document, notamment, sans toutefois s’y limiter, un Acte de vente (« BOS » ou « Bill of Sale ») demandé dans une mesure raisonnable en rapport avec les déclarations précédentes et avec le transfert du Matériel à Illumina ou à son mandataire. 
• Le Client accepte de citer en référence la technologie d’Illumina lors de toute publication, présentation publique, annonce publique ou communiqué de presse faisant suite à l’utilisation de produits et/ou services figurant dans le présent Devis.  
• Le Client accepte que toute commande effectuée en référence au présent Devis soit régie par les Conditions générales de vente d’Illumina relatives aux Marchandises, annexées aux présentes. 
• La présente proposition ne peut être associée à aucune autre réduction.</value>
    </values>
</CustomMetadata>
